其實唔係應該升級咩?

大家肯面對現實未?
等政府跪底？少少誠意都無呀！
有人已經無咗隻眼！
班狗拉我地手法已經無所不用其極
亂鳩咁拉又得、混入黎拉又得

大家仲要等到幾時？係唔係要等到所有前線比人拉曬先升級？

居然有人仲話要勇武停一停？
咁咪姐係話俾對家聽，佢嘅策略係work？

大家幾時先肯撕破係共產黨治下會有民主嘅幻夢？

推

自推

721

７２１
８１１

暗黑兵法

麻煩大家幫手推上去
我知要推翻政府機會好細
但想政府跪底嘅機會呢？
雙普頻嘅機會呢？
係零呀！！！！

唔升級，咁落去必定慘敗。不如留返係屋企。

成日話血債血償，但呢兩個月以嚟，永遠流血受傷嘅係我地手捉。
成日話行動升級，升撚咗去邊到？班狗有冇斷手斷腳有冇盲到？佢地屋企人有冇受傷？

係冇啊屌佢老母！！我地仲要忍到幾時？

犯法野,唔敢做

成班得個講字,講左2個月,成班都當老豆搵仔無到

有無試過幫手打過電話叫人夜晚起身

地址都有埋,有無寄過一封信/包裹比POPO?

無?無就收返埋你團火,唔好比人笑啦

依家已經係武力上嘅力併
官逼民反

她永久失明了。
記得所有犧牲烈士、重傷義士、遭非禮女士、被捕戰友嗎？

我從某位朋友聽到了一個童話，傳聞某村落有野獸出沒，村民為了保護所愛的人，在野獸落單時，見一個打一個，拔掉他們的手腳，等他們四五年也站不起來。其他野獸就不敢來犯，死去的靈魂也得安息。

我不知道這童話有什麼意義，大家可以研究一下。

=========
童話，聽下就好，犯法事唔好做啊，

推呀

好驚樓主你比人屌撚死 我見好多POST都係話勇武停一停

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

謹記五大訴求

你幫我貼呢個ｐｏ去佢地個度
叫佢地入黎屌我

我一個一個屌醒佢地

咁下三爛嘅招數都咁明目張膽用 真係愛護動物協會都無面俾！ 活動地點 所有行動全面升級！！

鬼post, 全

完

諗好策略先呀 手足就算幾勇武 對方重施故技都係會被人捉

你咁嘅情況示弱你知唔知有咩後果？
雨傘有無見過？
國共合作有無見過？
你覺得你地班連登仔打輿論戰夠共產黨玩咩？
人地成個國家機器同你玩呀！

我地有本錢鬥到呢一刻係因為前線有人不斷製造機會
等對家不停犯錯
唔係我地輿論戰打得好呀！

鬼你老尾

重點係
點都唔會係停勇武下化？

Ｐ牌仔話我係鬼
可笑乎？

可唔可以先set死線，死線後都未有回應就一直大三罷

你叫得郁Ｄ人唔返工咩？
如果係大罷工 可以接受
但麻煩主打零售業
我個日見到嘅景象就係好多鋪頭如常開鋪

和理非經濟路線要升級
武勇路線因加入武警＋新二哥要慎重考慮對策
未搞得掂對策前，玩住和理非路線先，
因為武勇路線對我地損耗太慘重
另外，就算發起三罷都唔好玩塞鐵同馬路(早上)
真係會損失巨大民意

你on9 你拆唔掂對方既招 你點勇？ 人地用相同既招數照捉到你

推 打到班狗仆街

On9 點撚樣夠打呀？
全部拎刀呀？ 咁咪食子彈囉

零售業政府會重視？
罷工真正影響到政府既係：金融，公務員，航空

我都係個句啦
你叫得郁班港豬唔返工咩?
我個日見到嘅景象就係好多鋪頭如常開鋪

同埋我同你講
佢今日扮我勇武拉人
他朝都可以扮勇武混入和平示威生事
你覺得和理非阻止到？

重點唔係政府重唔重視
問題係個畫面本身就好唔罷工

我係打工仔，我見到成行成市都開曬鋪
我都唔罷啦

你覺得和理非集會就唔放TG 就唔射鳩你？

push

核彈

你地依家講和理非回合嘅人答我
係唔係你和理非盲唔開槍 就唔射ＴＧ 就唔派黑社會福建佬打鳩你？

咁你和璋非無裝點頂？

求教！！！！！

根